香港係最無可能有白馬王子既地方

講番我80後的經歷
由細個開始

你有錢就著得靚D
番學你就有電話有相機

到大學 就有錢住hall 有錢蒲

到出黎做野 就有錢去好多次旅行
買名牌

到拍拖 想租間屋住下同居下都幾何級困難 仲話想買樓

講真 香港無白馬王子， 只有父幹王子

your father your fate

知唔知乜撚野係王子？
國王個仔呀，幾時見過冇父幹由庶民努力成為王子？
有父幹=白馬王子

都唔撚知樓豬諗咩

我嗲地送白色法拉利比我揸
算路算白馬王子

亦係最無可能有白雪公主既地方

但白馬王子都要挑戰困難
打到壞人

父幹王子真係父親幹低埋怪獸
王子直接取老婆